覺唔覺得而家啲中學生越黎越高？

講真我都有160
係香港都算係高大威猛個類啦
而家係香港真係冇165都比人話矮仔
原來諗唔明矮過159.9既人係香港點生存

160

唔好笑啲矮過你既人啦，高過你既又笑返你

暫時有三個矮仔比負評

160都攞出黎講？

係香港165都係矮，唔好意思

樓主坐左幾耐？依家香港男人平均身高都190幾

樓主係真心定咩

160朱儒

我先175 無得再生高 命苦

越來越肥就真

樓主短腳狗

傻西 唔高過160唔好話自己係男人

我162 出街成日要dup低頭望人
真係高佬之苦

you皮鞋狗

你腦震盪醫好未

點解有咁多負評

高同埋橫
泳水換衫時見到啲10幾歲後生仔條J都長左同粗左
應該係營養好左好多

反而香港女仔對波咁多代都冇大過

利申：20到忟

知唔知香港法例規定男性身高唔過180cm就被界定為三等傷殘可以申請傷殘津貼

咁我185算咩

成熟左好多就真

165都矮撚到仆街啦 仲講160....